我地可唔可以用孫楊黎鬥紅？？

孫楊係國家英雄
唔撐孫楊就係漢奸走狗賣國賊

大陸都放棄左佢。。。係佢自己要同大陸命運共同體，人地睬你都傻

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*